# 承認願テンプレート
T 大学で科研費雇用されている研究員が自分の科研費に申請するための許可を得るための承認願を出力するための LaTeX ファイルです.

## 使い方
`application.tex` にテンプレートがあります. これにそって申請者や研究のタイトルを埋めることで承認願を生成できます.

```tex
\申請日{year}{month}{day} %% year には和暦(平成)を入力すること

\申請者{ほげほげ}
%\申請者は研究分担者      %% ここをコメントアウトすると申請者が斜体になる
\研究題目{ほげほげの研究}
\研究目的{ほげほげふがふが}

\雇用研究者{ぴよぴよ}
%\雇用研究者は研究分担者  %% ここをコメントアウトすると雇用研究者が斜体になる
\雇用研究詳細{基盤研究(X)}{ぴよぴよほむほむ}

\putcontent               %% 出力用コマンド
```

`omake` 用のファイルが同梱されているのでコンパイルはそちらを参考にしてください.
 `dvipdfmx` でフォントの埋め込みを行ないます. IPA フォントがインストールされていないと PDF ファイルが生成されない可能性があります. その場合には環境に合わせて `otf-embed.map` ファイルを修正してください.
